新工有d唔想做

同事好串

戴個假髮可能會好啲

關咩事

=.=

-.-

+.+